{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061898",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1072342?place[place_type]=GID&place[gid]=1072342&place[latitude]=37.328854114&place[longitude]=128.3877467394&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창강힐링하우스 펜션"
    },
    "text": "[宿泊施設案内]チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から人数が追加される場合は、あらかじめペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能で、その理由での払い戻しはできません。 もしペットと一緒にいらっしゃる場合、入室をお断りする場合があり、その理由での払い戻しはできません。 また、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設の利用時に施設物が毀損されたり紛失された場合は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込むことはできません。 また、客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所で行ってください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定の場合には料金及び料金表が誤って反映されることがあり、この場合には自動的に予約キャンセル処理され、正常な金額で再予約が可能です。 宿泊施設はメゾネットタイプで構成されており、IPTVとWiFiが提供されます。 また、プールとバーベキュー場をご利用いただけます。 炭火と焼き網費用は4人基準で30,000ウォンであり、カフェ運営および駐車も可能です。 宿泊施設ごとに基準人数と最大人数が異なり、新館1、新館2、別館2、本館があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数から人数が追加される場合は、あらかじめペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はどのようになりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "もしペットと一緒にいらっしゃる場合、入室をお断りする場合があり、その理由での払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所で行ってください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "どのようにして宿泊施設を再予約できますか？",
            "answer": "宿泊施設ごとに期間が未確定の場合には料金及び料金表が誤って反映されることがあり、この場合には自動的に予約キャンセル処理され、正常な金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できる設備には何がありますか？",
            "answer": "宿泊施設はメゾネットタイプで構成されており、IPTVとWiFiが提供されます。また、プールとバーベキュー場をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 576,
        "QA": 484
    }
}